從康文署健身班 看香港

小弟不才 窮撚一枚
唯有本住37.5學生優惠價 12堂器械訓練班

點知 喺一個狹窄空間 同其餘29人爭奪僅餘嘅器材

殊不知 個導師帶完個20分鐘嘅熱身後
總有幾個已經喺某幾部機到插晒旗 擺晒陣咁
（水 毛巾 外套 手機 袋 等等 等等）

簡直同爭奪石油一樣

點完名嘅小弟先發現 霸位嘅一眾男女
原來唔L係比錢上堂嘅學生，唔洗點名唔洗聽教學。

原來30個康文署訓練班位置 總有呢班霸主免費霸佔

喺細小嘅空間 由幾個 慢慢變到十幾個。

逐一逐一打破規矩 瓜分住我哋嘅資源

原來個導師都係呢一眾「特招生」嘅熟人

你以為係你嘅 其實係比佢嘅
你以為佢為你好 其實係為佢地好。

利申：到最後 一個鐘嘅堂 只用咗5分鐘嘅器材

我睇到康文署郁好大責任，唔知有冇投訴渠道

1823得唔得？
我真心想聽下但次次都報唔到

總有呢啲阿姨 同埋睇上去練過下 大隻少少嘅阿叔

係訓練班時段咁樣賴住係器材上

革命成功之時要清算埋呢啲人

有無問人地可唔可以輪流用呀清?

舒牙 有啦 人地一坐底就做幾組 要成5到10分鐘
輪到我都唔會做得耐過佢地